%Para hacer informe con portada utilizamos report

\documentclass[12pt]{report}

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage[myheadings]{fullpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx, wrapfig, subcaption, setspace, booktabs}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[font=small, labelfont=bf]{caption}
\usepackage{fourier}
\usepackage[protrusion=true, expansion=true]{microtype}

%Paquete para hipervinculos
%-------
\usepackage[colorlinks=true]{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=black,
    filecolor=magenta,
    urlcolor=blue,
    citecolor=black,
}
%-------

%Para qué los subtítulos aparezcan en español
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{sectsty}
\usepackage{url, lipsum}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}

%--------------------------------------------------
%Para agregar citas en apa
%Para citar se usa el comando \cite{}
%Las referencias se modifican en el archivo sample.bib
\usepackage{apacite}
%----------------------------------------------

\newcommand{\HRule}[1]{\rule{\linewidth}{#1}}
\onehalfspacing
\setcounter{tocdepth}{5}
\setcounter{secnumdepth}{5}



%-------------------------------------------------------------------------------
%Encabezado y pie de pagina y numeracion
%\fancyhead para encabezado
%\fancyfoot para pie de pagina
% L para izquierda, left
% R para derecha, right
% C para centro, center
%-------------------------------------------------------------------------------
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\setlength\headheight{15pt}
\fancyhead[L]{\chaptername \ \thechapter}
\fancyhead[R]{Universidad distrital Francisco Jose de Caldas}
\fancyfoot[R]{\thepage}

\begin{document}


%-------------------------------------------------------------------------------
% Portada
%-------------------------------------------------------------------------------
\title{ \normalsize Universidad distrital Francisco Jose de Caldas \\
Facultad de Ingenieria\\
Redes de comunicaciones 3
\\ [2.0cm]
\HRule{0.5pt} \\
\LARGE \textbf{Implementación de una blockchain privada basada en Ethereum} %para que quede encerrado en las lineas
\HRule{2pt} \\ [0.5cm]
\normalsize \today \vspace*{5\baselineskip}}

\date{}

\author{
	Santiago Rincon Robelto \\
	20172020084\\
  sanrinconr@correo.udistrital.edu.co}
%se debe incluir el comando \maketitle para hacer
\maketitle

%Para hacer el indice solo es necesario agregar
\tableofcontents
\newpage

%-------------------------------------------------------------------------------
% Section title formatting
%\sectionfont{\scshape}
%-------------------------------------------------------------------------------

%-------------------------------------------------------------------------------
% BODY
%-------------------------------------------------------------------------------
\chapter{Introducción}
\input{1Introduccion/Introduccion}

\chapter{Marco contextual}
\input{MarcoContextual/marcoContextual.tex}
\newpage

\chapter{Desarrollo}
\input{2Desarrollo/ImplementacionBlockchain/implementacionBlockchain}
\newpage
\input{2Desarrollo/ContratoInteligente/contratoInteligente}
\newpage
\input{2Desarrollo/ComunicacionNodo/comunicacionNodo}
\newpage
\input{2Desarrollo/DesarrolloFront/desarrolloFront}
\input{2Desarrollo/Pruebas/Pruebas}

\chapter{Analisis}
\input{3Analisis/Analisis}
\input{4Conclusiones/Conclusiones}
\newpage
\input{5Agradecimientos/Agradecimientos}
\newpage
\input{6Apendice/Apendice}
\input{9Referencias/Referencias}






%-------------------------------------------------------------------------------
% REFERENCIAS
%-------------------------------------------------------------------------------
%\newpage
%\input{9Referencias/Referencias.tex}



\end{document}

%-------------------------------------------------------------------------------
% SNIPPETS
%-------------------------------------------------------------------------------

%\begin{figure}[!ht]
%	\centering
%	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{file_name}
%	\caption{}
%	\centering
%	\label{label:file_name}
%\end{figure}

%\begin{figure}[!ht]
%	\centering
%	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{graph}
%	\caption{Blood pressure ranges and associated level of hypertension (American Heart Association, 2013).}
%	\centering
%	\label{label:graph}
%\end{figure}

%\begin{wrapfigure}{r}{0.30\textwidth}
%	\vspace{-40pt}
%	\begin{center}
%		\includegraphics[width=0.29\textwidth]{file_name}
%	\end{center}
%	\vspace{-20pt}
%	\caption{}
%	\label{label:file_name}
%\end{wrapfigure}

%\begin{wrapfigure}{r}{0.45\textwidth}
%	\begin{center}
%		\includegraphics[width=0.29\textwidth]{manometer}
%	\caption{Aneroid sphygmomanometer with stethoscope (Medicalexpo, 2012).}
%	\label{label:manometer}
%\end{wrapfigure}
